有冇人夾Netflix

差3個人
錢可以逐個月畀
有意請留tg

我差1位 不如你 join我地?

我有興趣 仲有無位阿

TG: dislost

借樓主POST一用 搵人夾Netflix 仲有兩個位
有意留TG

Tg me: hugo1991

已TG你

【警告】管理團隊最近收到數宗會員舉報，指有騙徒私下聯絡留下聯絡方式之會員，冒充「樓主」身份並要求進行交易，然後在收款後失去聯絡。我們在此呼籲會員提高警覺，切勿輕易留下個人聯絡方法，並務必對未知聯絡人進行身份確認。

仲有無位？

有請留tg

差一位推

推

TG: Daphniz

仲有一個位 有意pm

加唔到你

有意, 最多三個月
TG: Daphniz